請問正牌黃世澤(狗隻#385161)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

咁早

罪證
連登五毛黨名冊

老屈一眾手足做五毛，仲要求連仔ban手足
等同企圖扼殺言論自由，根本係換咗層皮嘅蚑共狗
希望連仔將黃世澤，呀唔係，藍廢甴先啱
列作連登不受歡迎嘅賤畜

嗰條仆街，老鳳真係想搵辦法搵當地黑社會搞掂佢

睇嚟我只係講佢既評論係戇鳩算係厚道